想要燈海唔一定要用玻璃紙既

大家得閒可以試下down個app叫「show what」
入面好多色可以揀
原意好似係比觀眾睇concert用既
不過用家鍾意點用就點用
大家鍾意得閒同朋友一齊整返個「紫」燈海又得，黃燈海都得
咁就唔洗特登去買玻璃紙啦

利申：非打手只係咁啱係app store見到

請幫推新update post！
(正經)(請給我長期置頂) 整合被控義士進程 一個也不能少不是口號！

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

好似係Mr 演唱會研發

香港自由之書——報應來了，街站收集投訴信(偽)

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

推

好似係，都幾有用

iOS都轉到色?